{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_007706",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "제주 혼자옵서개",
        "collectedDate": "2023-09-11",
        "publishedDate": "2022년 12월 ",
        "domain": "음식점",
        "title": "주네가네"
    },
    "text": "ジュネガネ\n済州市旧左邑杏源路7キル23-6\nジュネガネは旧左邑杏源里に位置している。 海岸道路沿いに位置するここは、行く途中からときめきをいっぱいにしてくれる。 カフェの前に広がるオーシャンビューと風力発電機は、自然と人間の調和を感じるほど美しい姿をしている。 外部テラスはペットと一緒に済州の海を存分に楽しむことができるように用意されている。 ジュネガネのシグネチャーはホットドッグだ。 オーナーのホットドッグへの愛が感じられるここは、様々なホットドッグやソースが備え付けられていて、好みに合わせて楽しむことができる。 済州グルムスムージーも欠かせない代表メニューである。 済州の空をそのまま移したようなこの飲み物は、甘酸っぱいヨーグルトスムージーでストローから口が離せない。\n\n0507-1400-5238\nblog.naver.com/joonegane\n09:30-18:00 (17:30締め切り)",
    "QA": [
        {
            "question": "ジュネガネはどこに位置していますか？",
            "answer": "ジュネガネは旧左邑杏源里に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ジュネガネの周辺には何がありますか？",
            "answer": "ジュネガネの周辺には海岸道路と風力発電機があります。"
        },
        {
            "question": "ジュネガネではペットを連れて行くことができますか？",
            "answer": "はい、ジュネガネでは外部テラスでペットと一緒に過ごすことができます。"
        },
        {
            "question": "ジュネガネのシグネチャーメニューは何ですか？",
            "answer": "ジュネガネのシグネチャーメニューはホットドッグです。"
        },
        {
            "question": "ジュネガネのホットドッグはどんな種類がありますか？",
            "answer": "ジュネガネでは様々なホットドッグやソースが用意されていますので、お好みに合わせて楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ジュネガネの代表メニューは何ですか？",
            "answer": "ジュネガネの代表メニューは済州グルムスムージーです。"
        },
        {
            "question": "済州グルムスムージーはどんな味ですか？",
            "answer": "済州グルムスムージーは甘酸っぱいヨーグルトスムージーで、非常に美味しいです。"
        },
        {
            "question": "ジュネガネの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ジュネガネの営業時間は午前9時30分から午後6時まで（17時30分の締め切り）です。"
        },
        {
            "question": "ジュネガネの連絡先は何ですか？",
            "answer": "ジュネガネの連絡先は0507-1400-5238です。"
        },
        {
            "question": "ジュネガネのブログはどこで見ることができますか？",
            "answer": "ジュネガネのブログはblog.naver.com/jooneganeで見ることができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 297,
        "QA": 398
    }
}